[求FC]]馬鞍山啲居民係咪傻撚左，竟然搏曬老命幫襯一間狗開既店舖

有前員工爆料馬鞍山既台灣一芳水果茶既其中一個老闆係警司黎
雖然未FC佢6月之後仲有冇做
但都唔好幫襯啦屌
大家唔係唔記得612 721 831 新屋嶺呀嘛
哩隻狗除時都唔知有冇申報添
夠膽死想戴著香港一芳總代理既光環黎賺錢
你哩隻警司唔配呀
有冇手足幫手FC下哩隻警司仲有冇做
有既話就麻煩Share去馬鞍山之友提醒手足唔好再幫襯啦
你地甘心比錢條差婆賺對唔對得著犧牲左既手足
最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
願榮光歸於香港

呢間野真係好撚多人排隊

P牌幫手推

唔係澄清咗喇咩？

黃黃藍藍難分真假
支持罷買冇花冇假

一芳總代理係澄清左
但佢期下啲加盟店係唔同老闆
所以有狗開有幾咁出奇

咁撚難搞

呢層真係唔知 我冇飲過一芳
唯有係mos gp到講下

唔緊要啦
馬鞍山P牌仔再助推一下先

P牌推唔到

推

要推！

根本就唔係真。我查左啦

唯有留言推唉

呢間8.5有罷工嫁喎

佢話[求FC]，應該自己都未FC

fc?

點㗎⋯⋯

Facebook見到

應該要幫襯all but 藍既加盟店

屌啦聲樓主條冚家產潛撚左水

好耐之前已經話咗唔係 樓主咩居心